<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!-- Traducciones de Joss Music con Joss Red Traductor -->
  <string name="card_donation">Sua doação nos ajuda a manter o aplicativo gratuito e a melhorar seus recursos</string>
  <string name="website_url">ir para o site</string>
  <string name="latestVersion">Versão mais recente</string>
  <string name="close">Fechar</string>
  <string name="donate">Doar</string>
  <string name="supportApp">Apoie nosso aplicativo!</string>
  <string name="enaNotifications">Habilitar notificações</string>
  <string name="enaNotificationsText">Você precisa ativar as notificações para continuar usando o aplicativo. Habilite-os nas configurações do sistema.</string>
  <string name="goToSettings">Vá para configurações</string>
  <string name="enaNotificationsTextTrue">As notificações foram habilitadas. Deslize para trás ou pressione o botão Voltar do telefone.</string>
  <string name="enaNotificationsTextFalse">Não é possível acessar as informações do aplicativo</string>
  <string name="back">Voltar</string>
  <string name="noPlayback">Sem reprodução</string>
  <string name="unknownArtist">Artista desconhecido</string>
  <string name="untitled">Sem título</string>
  <string name="jossredSettings_welcome">Bem-vindo ao sistema Joss Red. Este sistema inovador oferece uma alternativa poderosa às APIs NewPipe e YouTube. Com o Joss Red, você pode desfrutar de uma experiência personalizada ao interagir com todos os tipos de reprodução, bastando ativar as opções que melhor atendem às suas necessidades.</string>
  <string name="playSongJR">Toque música de Joss Red.</string>
  <string name="playSongJRDesc">Ele permite que você toque qualquer música sem fazer login com alta qualidade.</string>
  <string name="gplMessage">Este aplicativo é distribuído sob a licença GPL 3.0 e tem como objetivo respeitar e contribuir para o ecossistema de software de código aberto. Caso detecte alguma possível violação ou irregularidade, convidamos você a entrar em contato com nossa equipe de suporte para resolvê-la adequadamente.</string>
  <string name="aboutScreenText1">Este aplicativo não coleta informações pessoais do usuário, exceto quando utiliza o serviço “Joss Red”. Os dados fornecidos serão armazenados em um banco de dados que o usuário poderá baixar a qualquer momento. Além disso, ao instalar este aplicativo, você poderá receber notificações push relacionadas aos nossos serviços, incluindo Joss Red. Para mais detalhes, consulte nossos termos e condições disponíveis em nosso site oficial.</string>
  <string name="support">Apoiar</string>
  <string name="websupport">Página de suporte</string>
  <string name="aboutScreenText2">Abaixo estão a política de privacidade e os termos e condições dos aplicativos do Joss Red. Todas as ferramentas do aplicativo foram projetadas para não compartilhar seus dados com terceiros, garantindo sempre sua privacidade.</string>
  <string name="importantmessage">Aviso importante</string>
  <string name="privacyPolicy">política de Privacidade</string>
  <string name="termsConditions">Termos e Condições</string>
  <string name="appByJosproxMx">Um aplicativo desenvolvido por JOSPROX MX</string>
  <string name="musicDescNotification">"Joss Music" precisa ficar em primeiro plano para continuar tocando sua música. Isso permite que você aproveite suas músicas sem interrupções e retomá -las a qualquer momento.</string>
  <string name="musicTitleNotification">🎵 Joss música sempre com você</string>
  <string name="transparentMode">Modo transparente</string>
  <string name="transparentModeText">Ative ou desative o modo transparente no jogador.</string>
  <string name="sleepTimerSong">Terming Song Before Pausar</string>
  <string name="sleepTimerSongText">Ele permite que a música tocar antes de parar a música quando o timer expirar.</string>
  <string name="transparent">Transparente</string>
  <string name="selectPlayerBackground">Plano de fundo do reprodutor</string>
  <string name="defaultText">Padrão</string>
  <string name="slim_navbar_title">Barra de navegação fina</string>
  <string name="slim_navbar_description">Elimine os rótulos de texto para reduzir a altura da barra de navegação</string>
  <string name="usingJossRedMusicPlayback">Usando Joss Red para reprodução musical</string>
  <string name="errorJossRed403">Erro 403 em Jossred, continuando com streaming by youtube</string>
  <string name="errorAlternativeSource">Erro na fonte alternativa</string>
  <string name="errorAlternativeSourceTryYT">Erro com fonte alternativa, experimentando o YouTube</string>
  <string name="current">Atual</string>
  <string name="newString">Novo</string>
</resources>
