<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!-- Traducciones de Joss Music con Joss Red Traductor -->
  <string name="card_donation">Вашето дарение ни помага да поддържаме приложението безплатно и да подобряваме функциите му</string>
  <string name="website_url">отидете на уебсайт</string>
  <string name="latestVersion">Последна версия</string>
  <string name="close">затвори</string>
  <string name="donate">Дарете</string>
  <string name="supportApp">Подкрепете нашето приложение!</string>
  <string name="enaNotifications">Активиране на известията</string>
  <string name="enaNotificationsText">Трябва да активирате известията, за да продължите да използвате приложението. Активирайте ги в системните настройки.</string>
  <string name="goToSettings">Отидете на настройките</string>
  <string name="enaNotificationsTextTrue">Известията са активирани. Моля, плъзнете назад или натиснете бутона за връщане назад на телефона си.</string>
  <string name="enaNotificationsTextFalse">Няма достъп до информацията за приложението</string>
  <string name="back">Назад</string>
  <string name="noPlayback">Няма възпроизвеждане</string>
  <string name="unknownArtist">Неизвестен художник</string>
  <string name="untitled">Без заглавие</string>
  <string name="jossredSettings_welcome">Добре дошли в системата Joss Red. Тази иновативна система предлага мощна алтернатива както на API на „NewPipe“, така и на „YouTube“. С „Joss Red“ можете да се насладите на персонализирано изживяване, когато взаимодействате с всички видове възпроизвеждане, като просто активирате опциите, които най-добре отговарят на вашите нужди.</string>
  <string name="playSongJR">Пуснете музика от „Joss Red“.</string>
  <string name="playSongJRDesc">Тя ви позволява да възпроизвеждате всяка песен, без да влизате с високо качество.</string>
  <string name="gplMessage">Това приложение се разпространява под лиценза GPL 3.0 и има за цел да зачита и допринася за екосистемата на софтуера с отворен код. Ако откриете евентуално нарушение или нередност, ви каним да се свържете с нашия екип за поддръжка, за да го разрешите по подходящ начин.</string>
  <string name="aboutScreenText1">Това приложение не събира лична информация от потребителя, освен когато използва услугата Joss Red. Предоставените данни ще се съхраняват в база данни, която потребителят може да изтегли по всяко време. Освен това, като инсталирате това приложение, можете да получавате насочени известия, свързани с нашите услуги, включително „Joss Red“. За повече подробности вижте нашите правила и условия, достъпни на официалния ни уебсайт.</string>
  <string name="support">поддръжка</string>
  <string name="websupport">Страница за поддръжка</string>
  <string name="aboutScreenText2">По-долу са политиката за поверителност и правилата и условията на приложенията в „Joss Red“. Всички инструменти в приложението са предназначени да не споделят вашите данни с трети страни, гарантирайки поверителността ви по всяко време.</string>
  <string name="importantmessage">Важно забележка</string>
  <string name="privacyPolicy">Политика за поверителност</string>
  <string name="termsConditions">Правила и условия</string>
  <string name="appByJosproxMx">Приложение, разработено от JOSPROX MX</string>
  <string name="musicDescNotification">"Joss Music" трябва да остане на преден план, за да продължи да свири музиката си. Това ви позволява да се наслаждавате на песните си без прекъсвания и да ги възобновите по всяко време.</string>
  <string name="musicTitleNotification">🎵 Joss музика винаги с вас</string>
  <string name="transparentMode">Прозрачен режим</string>
  <string name="transparentModeText">Активирайте или деактивирайте прозрачния режим в плейъра.</string>
  <string name="sleepTimerSong">Завършете песен преди Паузар</string>
  <string name="sleepTimerSongText">Тя позволява на песента да приключи, преди да спира музиката, когато таймерът изтече.</string>
</resources>