<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!-- Traducciones de Joss Music con Joss Red Traductor -->
  <string name="card_donation">Adománya segít nekünk az alkalmazás ingyenességének megőrzésében és funkcióinak fejlesztésében</string>
  <string name="website_url">menj a weboldalra</string>
  <string name="latestVersion">Legújabb verzió</string>
  <string name="close">Közeli</string>
  <string name="donate">Adományoz</string>
  <string name="supportApp">Támogassa alkalmazásunkat!</string>
  <string name="enaNotifications">Értesítések engedélyezése</string>
  <string name="enaNotificationsText">Az alkalmazás használatának folytatásához engedélyeznie kell az értesítéseket. Engedélyezze őket a rendszerbeállításokban.</string>
  <string name="goToSettings">Menjen a beállításokhoz</string>
  <string name="enaNotificationsTextTrue">Az értesítések engedélyezve vannak. Csúsztasson visszafelé, vagy nyomja meg a vissza gombot a telefonján.</string>
  <string name="enaNotificationsTextFalse">Nem lehet hozzáférni az alkalmazás adataihoz</string>
  <string name="back">Vissza</string>
  <string name="noPlayback">Nincs lejátszás</string>
  <string name="unknownArtist">Ismeretlen művész</string>
  <string name="untitled">Cím nélkül</string>
  <string name="action_like_all">Mint minden</string>
  <string name="action_remove_like_all">Távolítsa el az összes kedvelést</string>
  <string name="duplicates">Ismétlődések</string>
  <string name="skip_duplicates">Az ismétlődések kihagyása</string>
  <string name="add_anyway">Add hozzá mindenképp</string>
  <string name="duplicates_description_single">A dal már szerepel a lejátszási listán</string>
  <string name="remove_from_playlist">Eltávolítás a lejátszási listáról</string>
  <string name="remove_from_queue">Eltávolítás a sorból</string>
  <string name="tempo_and_pitch">Tempó és hangmagasság</string>
  <string name="theme">Téma</string>
  <string name="logout">Kijelentkezés</string>
  <string name="login_failed">Sikertelen bejelentkezés</string>
  <string name="jossredSettings_welcome">Üdvözöljük a „Joss Red” rendszerben. Ez az innovatív rendszer hatékony alternatívát kínál a „NewPipe” és a „YouTube” API-kkal szemben. A „Joss Red” segítségével személyre szabott élményben lehet része, amikor bármilyen lejátszási móddal kommunikál, egyszerűen csak aktiválja az igényeinek leginkább megfelelő opciókat.</string>
  <string name="playSongJR">Zene lejátszása a „Joss Red”-től.</string>
  <string name="playSongJRDesc">Lehetővé teszi bármilyen dal lejátszását bejelentkezés nélkül, kiváló minőségben.</string>
  <string name="gplMessage">Ezt az alkalmazást a GPL 3.0 licenc alatt terjesztik, és célja, hogy tiszteletben tartsa a nyílt forráskódú szoftverek ökoszisztémáját, és hozzájáruljon ahhoz. Ha bármilyen lehetséges szabálysértést vagy szabálytalanságot észlel, kérjük, forduljon ügyfélszolgálatunkhoz a megfelelő megoldás érdekében.</string>
  <string name="aboutScreenText1">Ez az alkalmazás nem gyűjt személyes adatokat a felhasználótól, kivéve a „Joss Red” szolgáltatás használatakor. A megadott adatok egy adatbázisban kerülnek tárolásra, amelyet a felhasználó bármikor letölthet. Ezenkívül az alkalmazás telepítésével push értesítéseket kaphat szolgáltatásainkkal kapcsolatban, beleértve a „Joss Red”-et is. További részletekért tekintse meg szerződési feltételeinket a hivatalos weboldalunkon.</string>
  <string name="support">Támogatás</string>
  <string name="websupport">Támogatási oldal</string>
  <string name="aboutScreenText2">Az alábbiakban olvashatók a „Joss Red” alkalmazás adatvédelmi szabályzata és feltételei. Az alkalmazásban található összes eszközt úgy tervezték, hogy ne ossza meg adatait harmadik felekkel, így mindenkor garantálja az Ön adatainak védelmét.</string>
  <string name="importantmessage">Fontos megjegyzés</string>
  <string name="privacyPolicy">Adatvédelmi szabályzat</string>
  <string name="termsConditions">Általános Szerződési Feltételek</string>
  <string name="appByJosproxMx">A JOSPROX MX által fejlesztett alkalmazás</string>
  <string name="musicDescNotification">A "Joss Music" -nak az előtérben kell maradnia, hogy folytathassa a zenéjét. Ez lehetővé teszi, hogy megszakítások nélkül élvezze dalait, és bármikor folytatja őket.</string>
  <string name="musicTitleNotification">🎵 Joss zene mindig veled</string>
  <string name="transparentMode">Átlátható mód</string>
  <string name="transparentModeText">Aktiválja vagy deaktiválja az átlátszó módot a lejátszóban.</string>
  <string name="sleepTimerSong">Fejezze be a dalt Pausar előtt</string>
  <string name="sleepTimerSongText">Ez lehetővé teszi, hogy a lejátszási dal véget érjen, mielőtt szüneteltetné a zenét, amikor az időzítő lejár.</string>
  <string name="discord_information">A Joss Music a KizzyrPC könyvtárat használja a Discord -fiók állapotának meghatározására. Ez magában foglalja a Discord Gateway Connection használatát, amelyet a Discord szolgáltatási feltételeinek megsértésének tekinthetnek. Ennek oka azonban nem ismertek a felhasználói fiókok esetében. Használja a saját felelősségére.</string>
  <string name="transparent">Átlátszó</string>
  <string name="selectPlayerBackground">Zenelejátszó háttér</string>
  <string name="defaultText">Mulasztás</string>
</resources>
