<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!-- Traducciones de Joss Music con Joss Red Traductor -->
  <string name="card_donation">Tu donaci贸n nos ayuda a mantener la aplicaci贸n gratuita y mejorar sus funciones</string>
  <string name="website_url">ir al sitio web</string>
  <string name="latestVersion">Versi贸n m谩s reciente</string>
  <string name="close">Cerrar</string>
  <string name="donate">Donar</string>
  <string name="supportApp">隆Apoya nuestra aplicaci贸n!</string>
  <string name="enaNotifications">Habilitar notificaciones</string>
  <string name="enaNotificationsText">Es necesario habilitar las notificaciones para seguir utilizando la aplicaci贸n. Habil铆telas en la configuraci贸n del sistema.</string>
  <string name="goToSettings">Ir a configuraci贸n</string>
  <string name="enaNotificationsTextTrue">Se han habilitado las notificaciones. Deslice el dedo hacia atr谩s o presione el bot贸n Atr谩s en su tel茅fono.</string>
  <string name="enaNotificationsTextFalse">No se puede acceder a la informaci贸n de la aplicaci贸n</string>
  <string name="back">Atr谩s</string>
  <string name="noPlayback">Sin reproducci贸n</string>
  <string name="unknownArtist">Artista desconocido</string>
  <string name="untitled">Sin t铆tulo</string>
  <string name="jossredSettings_welcome">Bienvenido al sistema Joss Red. Este innovador sistema ofrece una alternativa eficaz tanto a NewPipe como a las API de YouTube. Con Joss Red, podr谩s disfrutar de una experiencia personalizada al interactuar con todo tipo de reproducci贸n, simplemente activando las opciones que mejor se ajusten a tus necesidades.</string>
  <string name="playSongJR">Reproducir m煤sica desde Joss Red.</string>
  <string name="playSongJRDesc">Permite reproducir cualquier canci贸n sin necesidad de iniciar sesi贸n con alta calidad.</string>
  <string name="gplMessage">Esta aplicaci贸n se distribuye bajo la licencia GPL 3.0 y tiene como objetivo respetar y contribuir al ecosistema de software de c贸digo abierto. Si detectas alguna posible infracci贸n o irregularidad, te invitamos a ponerte en contacto con nuestro equipo de soporte para resolverlo de manera adecuada.</string>
  <string name="aboutScreenText1">Esta aplicaci贸n no recopila informaci贸n personal del usuario, excepto cuando se utiliza el servicio Joss Red. Los datos proporcionados ser谩n almacenados en una base de datos que el usuario puede descargar en cualquier momento. Asimismo, al instalar esta aplicaci贸n, podr铆as recibir notificaciones push relacionadas con nuestros servicios, incluyendo Joss Red. Para m谩s detalles, consulta nuestros t茅rminos y condiciones disponibles en nuestra p谩gina web oficial.</string>
  <string name="support">Apoyo</string>
  <string name="websupport">P谩gina de soporte</string>
  <string name="aboutScreenText2">A continuaci贸n, se detallan la pol铆tica de privacidad y los t茅rminos y condiciones de las aplicaciones dentro de Joss Red. Todas las herramientas de la aplicaci贸n est谩n dise帽adas para no compartir tus datos con terceros, garantizando tu privacidad en todo momento.</string>
  <string name="importantmessage">Aviso Importante</string>
  <string name="privacyPolicy">pol铆tica de privacidad</string>
  <string name="termsConditions">T茅rminos y condiciones</string>
  <string name="appByJosproxMx">Una aplicaci贸n desarrollada por JOSPROX MX</string>
  <string name="musicDescNotification">"Joss Music" debe permanecer en primer plano para seguir tocando tu m煤sica. Esto le permite disfrutar de sus canciones sin interrupciones y reanudarlas en cualquier momento.</string>
  <string name="musicTitleNotification"> Joss Music siempre contigo</string>
  <string name="transparentMode">Modo transparente</string>
  <string name="transparentModeText">Active o desactive el modo transparente en el reproductor.</string>
  <string name="sleepTimerSong">Finalizar canci贸n antes de pausar</string>
  <string name="sleepTimerSongText">Permite que la canci贸n en reproducci贸n termine antes de pausar la m煤sica cuando el temporizador expire.</string>
  <string name="transparent">Transparente</string>
  <string name="selectPlayerBackground">Fondo del reproductor de m煤sica</string>
  <string name="defaultText">Por defecto</string>
  <string name="slim_navbar_title">Barra de navegaci贸n delgada</string>
  <string name="slim_navbar_description">Eliminar etiquetas de texto para reducir la altura de la barra de navegaci贸n</string>
</resources>
