<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!-- Traducciones de Joss Music con Joss Red Traductor -->
  <string name="card_donation">Η δωρεά σας μας βοηθά να διατηρήσουμε την εφαρμογή δωρεάν και να βελτιώσουμε τις δυνατότητές της</string>
  <string name="website_url">μεταβείτε στον ιστότοπο</string>
  <string name="latestVersion">Τελευταία έκδοση</string>
  <string name="close">Κοντά</string>
  <string name="donate">Προσφέρω</string>
  <string name="supportApp">Υποστηρίξτε την εφαρμογή μας!</string>
  <string name="enaNotifications">Ενεργοποίηση Ειδοποιήσεων</string>
  <string name="enaNotificationsText">Πρέπει να ενεργοποιήσετε τις ειδοποιήσεις για να συνεχίσετε να χρησιμοποιείτε την εφαρμογή. Ενεργοποιήστε τα στις ρυθμίσεις συστήματος.</string>
  <string name="goToSettings">Μεταβείτε στις ρυθμίσεις</string>
  <string name="enaNotificationsTextTrue">Οι ειδοποιήσεις έχουν ενεργοποιηθεί. Σύρετε προς τα πίσω ή πατήστε το κουμπί πίσω στο τηλέφωνό σας.</string>
  <string name="enaNotificationsTextFalse">Δεν είναι δυνατή η πρόσβαση στις πληροφορίες της εφαρμογής</string>
  <string name="back">Πίσω</string>
  <string name="noPlayback">Χωρίς αναπαραγωγή</string>
  <string name="unknownArtist">Άγνωστος καλλιτέχνης</string>
  <string name="untitled">Χωρίς τίτλο</string>
  <string name="jossredSettings_welcome">Καλώς ήρθατε στο σύστημα «Joss Red». Αυτό το καινοτόμο σύστημα προσφέρει μια ισχυρή εναλλακτική στα API «NewPipe» και «YouTube». Με το «Joss Red», μπορείτε να απολαύσετε μια εξατομικευμένη εμπειρία κατά την αλληλεπίδραση με όλους τους τύπους αναπαραγωγής, ενεργοποιώντας απλώς τις επιλογές που ταιριάζουν καλύτερα στις ανάγκες σας.</string>
  <string name="playSongJR">Παίξτε μουσική από το Joss Red.</string>
  <string name="playSongJRDesc">Σας επιτρέπει να παίξετε οποιοδήποτε τραγούδι χωρίς να συνδεθείτε με υψηλή ποιότητα.</string>
  <string name="gplMessage">Αυτή η εφαρμογή διανέμεται με την άδεια GPL 3.0 και στοχεύει να σέβεται και να συνεισφέρει στο οικοσύστημα λογισμικού ανοιχτού κώδικα. Εάν εντοπίσετε οποιαδήποτε πιθανή παραβίαση ή παρατυπία, σας προσκαλούμε να επικοινωνήσετε με την ομάδα υποστήριξής μας για να την επιλύσετε κατάλληλα.</string>
  <string name="aboutScreenText1">Αυτή η εφαρμογή δεν συλλέγει προσωπικές πληροφορίες από τον χρήστη, παρά μόνο όταν χρησιμοποιεί την υπηρεσία Joss Red. Τα δεδομένα που παρέχονται θα αποθηκευτούν σε μια βάση δεδομένων που ο χρήστης μπορεί να κατεβάσει ανά πάσα στιγμή. Επιπλέον, με την εγκατάσταση αυτής της εφαρμογής, ενδέχεται να λαμβάνετε ειδοποιήσεις push σχετικά με τις υπηρεσίες μας, συμπεριλαμβανομένου του Joss Red. Για περισσότερες λεπτομέρειες, ανατρέξτε στους όρους και τις προϋποθέσεις που διατίθενται στην επίσημη ιστοσελίδα μας.</string>
  <string name="support">Υποστήριξη</string>
  <string name="websupport">Σελίδα υποστήριξης</string>
  <string name="aboutScreenText2">Παρακάτω είναι η πολιτική απορρήτου και οι όροι και οι προϋποθέσεις των εφαρμογών στο «Joss Red». Όλα τα εργαλεία της εφαρμογής έχουν σχεδιαστεί για να μην μοιράζονται τα δεδομένα σας με τρίτους, διασφαλίζοντας το απόρρητό σας ανά πάσα στιγμή.</string>
  <string name="importantmessage">Σημαντική Σημείωση</string>
  <string name="privacyPolicy">Πολιτική Απορρήτου</string>
  <string name="termsConditions">Όροι και Προϋποθέσεις</string>
  <string name="appByJosproxMx">Μια εφαρμογή που αναπτύχθηκε από την JOSPROX MX</string>
  <string name="musicDescNotification">Το "Joss Music" πρέπει να παραμείνει στο προσκήνιο για να συνεχίσει να παίζει τη μουσική σας. Αυτό σας επιτρέπει να απολαύσετε τα τραγούδια σας χωρίς διακοπές και να τα επαναλάβετε ανά πάσα στιγμή.</string>
  <string name="musicTitleNotification">🎵 joss μουσική πάντα μαζί σου</string>
  <string name="transparentMode">Διαφανής λειτουργία</string>
  <string name="transparentModeText">Ενεργοποιήστε ή απενεργοποιήστε τη διαφανή λειτουργία στη συσκευή αναπαραγωγής.</string>
  <string name="sleepTimerSong">Τελειώστε το τραγούδι πριν από το Pausar</string>
  <string name="sleepTimerSongText">Επιτρέπει στο να τελειώνει το τραγούδι πριν από την παύση της μουσικής όταν λήγει ο χρονοδιακόπτης.</string>
  <string name="transparent">Διαφανής</string>
  <string name="selectPlayerBackground">Φόντο αναπαραγωγής μουσικής</string>
  <string name="defaultText">Αθέτηση</string>
  <string name="slim_navbar_title">Λεπτή γραμμή πλοήγησης</string>
  <string name="slim_navbar_description">Εξαλείψτε τις ετικέτες κειμένου για να μειώσετε το ύψος της γραμμής πλοήγησης</string>
</resources>
