<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!-- Traducciones de Joss Music con Joss Red Traductor -->
  <string name="card_donation">Jouw donatie helpt ons de app gratis te houden en de functies ervan te verbeteren</string>
  <string name="website_url">ga naar website</string>
  <string name="latestVersion">Nieuwste versie</string>
  <string name="close">Dichtbij</string>
  <string name="donate">Doneer</string>
  <string name="supportApp">Steun onze app!</string>
  <string name="enaNotifications">Meldingen inschakelen</string>
  <string name="enaNotificationsText">U moet meldingen inschakelen om de app te kunnen blijven gebruiken. Schakel ze in in de systeeminstellingen.</string>
  <string name="goToSettings">Ga naar instellingen</string>
  <string name="enaNotificationsTextTrue">Meldingen zijn ingeschakeld. Swipe terug of druk op de terugknop op uw telefoon.</string>
  <string name="enaNotificationsTextFalse">Kan geen toegang krijgen tot app-informatie</string>
  <string name="back">Rug</string>
  <string name="noPlayback">Geen weergave</string>
  <string name="unknownArtist">Onbekende artiest</string>
  <string name="untitled">Zonder titel</string>
  <string name="jossredSettings_welcome">Welkom bij het Joss Red-systeem. Dit innovatieve systeem biedt een krachtig alternatief voor zowel NewPipe als YouTube API\'s. Met Joss Red kunt u genieten van een persoonlijke ervaring bij interactie met alle soorten weergave, door eenvoudigweg de opties te activeren die het beste bij uw behoeften passen.</string>
  <string name="playSongJR">Speel muziek af van Joss Red.</string>
  <string name="playSongJRDesc">Hiermee kun je elk nummer afspelen zonder in te loggen met hoge kwaliteit.</string>
  <string name="gplMessage">Deze applicatie wordt gedistribueerd onder de GPL 3.0-licentie en heeft tot doel het open source software-ecosysteem te respecteren en bij te dragen. Als u een mogelijke overtreding of onregelmatigheid ontdekt, nodigen wij u uit om contact op te nemen met ons ondersteuningsteam om dit op passende wijze op te lossen.</string>
  <string name="aboutScreenText1">Deze applicatie verzamelt geen persoonlijke informatie van de gebruiker, behalve bij gebruik van de dienst Joss Red. De verstrekte gegevens worden opgeslagen in een database die de gebruiker op elk moment kan downloaden. Bovendien kunt u door het installeren van deze applicatie pushmeldingen ontvangen met betrekking tot onze diensten, waaronder Joss Red. Voor meer details, zie onze algemene voorwaarden die beschikbaar zijn op onze officiële website.</string>
  <string name="support">Steun</string>
  <string name="websupport">Ondersteuningspagina</string>
  <string name="aboutScreenText2">Hieronder vindt u het privacybeleid en de algemene voorwaarden van de applicaties binnen ‘Joss Red’. Alle tools in de applicatie zijn zo ontworpen dat uw gegevens niet met derden worden gedeeld, waardoor uw privacy te allen tijde wordt gegarandeerd.</string>
  <string name="importantmessage">Belangrijke mededeling</string>
  <string name="privacyPolicy">Privacybeleid</string>
  <string name="termsConditions">Algemene voorwaarden</string>
  <string name="appByJosproxMx">Een applicatie ontwikkeld door JOSPROX MX</string>
  <string name="musicDescNotification">"Joss Music" moet op de voorgrond blijven om je muziek te blijven spelen. Hierdoor kunt u van uw liedjes genieten zonder onderbrekingen en ze op elk gewenst moment hervatten.</string>
  <string name="musicTitleNotification">🎵 Joss Music altijd bij je</string>
  <string name="transparentMode">Transparante modus</string>
  <string name="transparentModeText">Activeer of deactiveer de transparante modus in de speler.</string>
  <string name="sleepTimerSong">Voltooid lied voor Pausar</string>
  <string name="sleepTimerSongText">Hiermee kan het speelnummer eindigen voordat de muziek pauzeert wanneer de timer verloopt.</string>
  <string name="transparent">Transparant</string>
  <string name="selectPlayerBackground">Muziekspelerachtergrond</string>
  <string name="defaultText">Standaard</string>
  <string name="slim_navbar_title">Dunne navigatiebalk</string>
  <string name="slim_navbar_description">Elimineer tekstlabels om de hoogte van de navigatiebalk te verminderen</string>
</resources>
