<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!-- Traducciones de Joss Music con Joss Red Traductor -->
  <string name="card_donation">Donasjonen din hjelper oss 친 holde appen gratis og forbedre funksjonene</string>
  <string name="website_url">g친 til nettsiden</string>
  <string name="latestVersion">Siste versjon</string>
  <string name="close">Lukke</string>
  <string name="donate">Donere</string>
  <string name="supportApp">St칮tt appen v친r!</string>
  <string name="enaNotifications">Aktiver varsler</string>
  <string name="enaNotificationsText">Du m친 aktivere varsler for 친 fortsette 친 bruke appen. Aktiver dem i systeminnstillingene.</string>
  <string name="goToSettings">G친 til innstillinger</string>
  <string name="enaNotificationsTextTrue">Varsler er aktivert. Sveip tilbake eller trykk p친 tilbakeknappen p친 telefonen.</string>
  <string name="enaNotificationsTextFalse">F친r ikke tilgang til appinformasjon</string>
  <string name="back">Tilbake</string>
  <string name="noPlayback">Ingen avspilling</string>
  <string name="unknownArtist">Ukjent artist</string>
  <string name="untitled">Uten tittel</string>
  <string name="jossredSettings_welcome">Velkommen til Joss Red-systemet. Dette innovative systemet tilbyr et kraftig alternativ til b친de NewPipe og YouTube APIer. Med Joss Red kan du nyte en personlig opplevelse n친r du samhandler med alle typer avspilling, ganske enkelt aktivere alternativene som passer best for dine behov.</string>
  <string name="playSongJR">Spill musikk fra Joss Red.</string>
  <string name="playSongJRDesc">Den lar deg spille hvilken som helst sang uten 친 logge p친 med h칮y kvalitet.</string>
  <string name="gplMessage">Denne applikasjonen distribueres under GPL 3.0-lisensen og har som m친l 친 respektere og bidra til 칮kosystemet for 친pen kildekode. Hvis du oppdager et mulig brudd eller uregelmessighet, inviterer vi deg til 친 kontakte supportteamet v친rt for 친 l칮se det p친 riktig m친te.</string>
  <string name="aboutScreenText1">Denne applikasjonen samler ikke inn personlig informasjon fra brukeren, bortsett fra ved bruk av Joss Red-tjenesten. Oppgitte data vil bli lagret i en database som brukeren kan laste ned n친r som helst. I tillegg, ved 친 installere denne applikasjonen, kan du motta push-varsler knyttet til v친re tjenester, inkludert Joss Red. For mer informasjon, se v친re vilk친r og betingelser tilgjengelig p친 v친r offisielle nettside.</string>
  <string name="support">St칮tte</string>
  <string name="websupport">St칮tteside</string>
  <string name="aboutScreenText2">Nedenfor er personvernreglene og vilk친rene for applikasjonene i \'Joss Red\'. Alle verkt칮yene i applikasjonen er laget for ikke 친 dele dataene dine med tredjeparter, noe som garanterer personvernet ditt til enhver tid.</string>
  <string name="importantmessage">Viktig melding</string>
  <string name="privacyPolicy">Personvernerkl칝ring</string>
  <string name="termsConditions">Vilk친r og betingelser</string>
  <string name="appByJosproxMx">En applikasjon utviklet av JOSPROX MX</string>
  <string name="musicDescNotification">"Joss Music" m친 v칝re i forgrunnen for 친 fortsette 친 spille musikken din. Dette lar deg glede deg over sangene dine uten avbrudd og gjenoppta dem n친r som helst.</string>
  <string name="musicTitleNotification">游꿧 Joss musikk alltid med deg</string>
  <string name="transparentMode">Gjennomsiktig modus</string>
  <string name="transparentModeText">Aktiver eller deaktiver gjennomsiktig modus i spilleren.</string>
  <string name="sleepTimerSong">Fullf칮r sangen f칮r Pausar</string>
  <string name="sleepTimerSongText">Den lar den spillende sangen avsluttes f칮r du tar en pause musikken n친r tidtakeren g친r ut.</string>
  <string name="transparent">Gjennomsiktig</string>
  <string name="selectPlayerBackground">Musikkspillerbakgrunn</string>
  <string name="defaultText">Misligholde</string>
  <string name="slim_navbar_title">Tynn navigasjonsstang</string>
  <string name="slim_navbar_description">Fjern tekstetiketter for 친 redusere h칮yden p친 navigasjonslinjen</string>
  <string name="usingJossRedMusicPlayback">Bruker Joss Red for musikkreproduksjon</string>
  <string name="errorJossRed403">Feil 403 i Jossred, fortsetter med streaming av YouTube</string>
  <string name="errorAlternativeSource">Feil i den alternative kilden</string>
  <string name="errorAlternativeSourceTryYT">Feil med alternativ kilde, pr칮ver YouTube</string>
</resources>
